{"id":"v6","orderID":"v0006","name":"Grammle-V6","slug":"SS-oder-SoSe","aliases":["v6","1c63d18fae6c79dedb34a8012d517b17"],"arten":"verbrannt","kategorien":["verbrannt"],"wrong":"SS","correct":"SoSe","wrongex":"Nun, da das WS vorbei ist, können Sie Ihre Module des **SS** anmelden.","correctex":"Nun, da das WiSe vorbei ist, können Sie Ihre Module des **SoSe** anmelden.","status":2022,"alt":["Sommersemester"],"source":[{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/Schutzstaffel"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/SS"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/SS"}],"wrongs":["\\b(d|D)(a|A|e|E)(s|S) ((neue|NEUE)(n|N)?)? SS\\b","\\b(d|D)(a|A|e|E)(s|S) ((alte|ALTE)(n|N)?)? SS\\b","\\b(im|Im|IM) (alten|ALTEN|nächsten|NÄCHSTEN|neuen|NEUEN)? SS\\b","\\b(i|I)(ns|NS) (nächste|NÄCHSTE|neue|NEUE)? SS\\b","\\b(z|Z)(um|UM) (neuen|NEUEN|nächsten|NÄCHSTEN)? SS\\b"],"explanation":"Das Akronym SS steht gemeinhin für „Schutzstaffel“, die paramilitärische Organisation der NSDAP, und sollte daher nicht in anderen Kontexten verwendet werden.","uid":"1c63d18fae6c79dedb34a8012d517b17","type":"regeln"}
